除咗roar呢隻直立case之外，仲有邊隻排子有出直立case??

搵咗好耐都搵唔到，iphone可以直立又可以橫置真係好方便，但個case太樣衰

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

牌子，sorry